(直播) 民主派區選當選人聲援理大留守者

(蘋果直播) 民主派區選當選人聲援理大留守者

依家我哋區選贏咗，外國好關注我哋！
係咪連少少嘢都唔肯做呀？

最新的tweets 一定響bot
總之 Retweet Like Reply 就得
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

Sen. Marco Rubio

Sen. Rick Scott

Sen. Marsha Blackburn

更加多嘅tweet請入bot搵

（twitter戰線)國際都關注今次香港的區選

岑子杰交待得好好

ok, 我依家去

出席就是聲援, 出席就得,

要入邊啲人知道係好多好多人支持佢哋, 無離棄佢哋.

我依家就去

科學館徑

佢哋會知架

到咗
19：04

20：05

20：11